iTunes pass 有咩用？

iTunes pass 除左用黎課金，買apps
請問仲可以做咩？
我見起ok, 百佳果d用唔到黎買野
淘寶唔知又用唔用到呢？
thx